前線銀行offer 2選1

1.Bea ARM
綠人 唔洗做投資
主要工作內容：開個人戶、保險、按揭、發薪

2.Boc CRM
主要工作內容：開公司戶、個人保險、公司保險、按揭、小企貸款、Boc bill

人工一樣

利申：不喜歡做投資

Bea
Boc

推

聽聞BEA 非Manager以上可以係冇Bonus。

BOC好似會chur啲。

兩舊都係屎

不過如果你係FG咪是但一間捱下先囉

係冇bonus 得13個月糧

唔係FG 跳槽2揀1

點都係crm啦吓化

CRM啦

人工幾多?

人工？

點解只係得呢兩間offer? 你唔想做大i 但東亞遲早都會推你上架喎，佢紅區難請人嘛，唔上紅人工又永遠停留係度，你想長做綠應該去交銀fsm佢唔會推你上，一係轉做INS/FPM 人工keep 住有得加又唔洗大i

Boc crm 正

2條數應該會好跑d

人工幾多先？

boc crm 極多kpi 要hit, 佣少, 乜都要做

其實要睇自己方向係點，要佣就渣打citi dbs，要hea 就細行，boc 兩頭唔到岸，不過最終都係睇樓主想要乜

今日in完

arm / rm 人工幾多

學野多

有冇rm分享下壓力係咪真係咁大 諗緊入唔入行 但又驚跑數跑到訓唔著

買定安眠藥

廢事比太多選擇自己，更加揀唔到
聽講交行都好捽？

巴打係指 渣打 citi dbs既crm 定rm多佣先？
因為唔鐘意做大i，所以如果係rm就唔係咁岩，除非有綠人位

睇你性格 就一定會訓唔著，我都會 所以諗清楚

BEA arm係紅人黎窩 GBO RO先係綠人

Bea Arm 紅 綠人都有
睇你interview 點講，你冇要求過 佢緊係叫你做埋紅野

東亞垃圾黎

狗也不屌

噢 係窩 啱啱問d同事先知添

唉我都唔想做大i